Five Demands! Just and Sound!

機場既講英文同旅客講啊 唔好淨係識講free hong kong ahhhhhhhh